有冇啲營銷/marketing 嘅書推介

拋磚：倫敦商學院教授的25堂MBA課

車老師啲course

利申有睇 講得幾好 但唔會報course